完sem了 心裏卻是很空虛

難道我已經讀到傻撚左？

考完fm?

第四個sem了